點睇 C.T.O?

有實力，其中2個都幾靚仔

推

跟到羅志祥真係嬴左一半, 訓練質素保證, 又有資源

好期待佢地嘅發展